[飲食台]呢隻咩黎？

似蚊但係綠色既又反應遲鈍，到底咩蟲黎🤔可捉去油炸

草蚊
唔咬人
超慢 d腳勁易甩

飲食台？